{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4503&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 노스탈자"
    },
    "text": "坡州ホテルノスタルジアは合合計250チャンネルを提供する静かな宿です。 全客室にはWi-Fiと浴槽施設が完備されています。 一部の客室ではPC利用が可能であり、利用を希望する場合は入室の際にお知らせください。平日には朝食と洗濯サービスを行っています。 朝食は5,000ウォンでご利用いただけますし、洗濯は5,000ウォンでご利用いただけます。マイレージ特典も提供し、現地で決済する時、マイレージが貯まります。曜日別の料金は2名様基準となっており、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、身分証明書の確認にご協力お願いします。忘れ物については責任を負いませんので、チェックアウト時にご確認ください。駐車場は大型駐車施設を設けており、40台の車が駐車できます。周辺には統一東山プロバンス、ヘイリ村、英語村、坡州プレミアムアウトレットなどがあります。 それぞれの客室はダブルルームとツインルームに構成されており、客室内部にはダブルベッドとソファーまたはダブルベッドとシングルベッドがあります。 2人用のジェットバス、無料Wi-Fi、230個のチャンネルとムービーネット、パソコン、大人チャンネル(家族モード設定)も提供しています。フロントおよびその他の施設としてランドリー袋（1,000ウォン）があり、団体および長期宿泊には料金割引を提供します。定員を超過する場合、大人1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。無料駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiと浴槽施設が完備されています。一部の客室ではPC利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアでは朝食や洗濯サービスを提供していますか？",
            "answer": "平日には朝食と洗濯サービスを行っています。朝食は5,000ウォンでご利用いただけますし、洗濯は5,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアではマイレージ特典がありますか？",
            "answer": "はい、現地で決済する際にマイレージが貯まります。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "曜日別の料金は2名様基準となっており、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。身分証明書の確認にご協力お願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車場には40台の車が駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には統一東山プロバンス、ヘイリ村、英語村、坡州プレミアムアウトレットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室はダブルルームとツインルームに構成されており、客室内部にはダブルベッドとソファーまたはダブルベッドとシングルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの客室で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "2人用のジェットバス、無料Wi-Fi、230個のチャンネルとムービーネット、パソコン、大人チャンネル(家族モード設定)が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアではランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、フロントおよびその他の施設としてランドリー袋（1,000ウォン）があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアでは団体や長期宿泊の料金割引はありますか？",
            "answer": "はい、団体および長期宿泊には料金割引を提供しています。定員を超過する場合、大人1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルノスタルジアの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 628
    }
}